最近重睇左鐵血的孤兒

發覺破滅魔劍好屈機，一大隊兵仔拎住破滅魔劍就打爆屈機既主角連登咁多神人，有無人識整真既破滅魔劍，好想整一大堆比 d 兵仔好似build fighter 咁玩黎射用黎射爆主角既高達模型真係拎黎射模型既渣，唔係射其他 object

⚠️本頻道提供以下資訊/抵制TVB方法:

1️⃣ #每日任務 👈🏻
每日精選TVB廣告商的FB供大家洗版
2️⃣ #活動狙擊 👈🏻
公佈TVB活動詳情並號召網民狙擊
3️⃣ #實時位置 👈🏻
實時報導TVB記者位置予手足
分支頻道: @nomoretvb
4️⃣ #特別任務 👈🏻
發放特別任務予網民齊齊狙擊TVB

👁TVB廣告商抵制名單:

TG頻道: @Sayno2tvb
FB: